美國應制裁所有警察

不單只係高官應被制裁
所有警察應視為恐怖分子
警察及其直系親屬終身不得入境及移民所有美國盟友國家
黑警只可共享大灣區榮耀

有冇人幫手開petition

垃圾新聞/fake news就上熱門
正經post就無人push

推

十分同意，pish!

推！
黑警必須死！

g持

721 831

屌，擺晒上sanction list 連出糧戶口都無得開啦

Push

加速融入大灣區

開petition Ka diu

快，等簽名！

自推

push

P牌推

現實上好難做到
最實際應該係有大捉大 入哂咁多暴行數入佢度 話係佢命令下所做
佢要減刑就督人 話唔係自己下令 係下面唔聽講

好撚贊成

pish

支持

Of course !

【攬炒戰線！尋求美國軍事保護！】

If we BURN！You！burn with Us！🔥🔥🚔🚊🔥🔥
Really！？講就兇狠！叫你簽個名，你就笠晒水!

請求美國軍事保護，讓香港國民免於屠殺。
香港人！想唔想睇班死差佬真係死狗咁，跪低求饒咁撚樣！想！就大大力簽！

聯署最後一日，條數雖得二萬七，但比賽一日未完結都唔會放棄！盡推！

白宮聯署連結：

步驟：

1. 簽
2. 查電郵確認
3. Share去十個fb、whatsaap、tg group

無錯，係全部！

呢班咁嚴重暴力傾向、道德水平低下既人會威脅到美國本土公民人身安全

想移民嘅黑警依家轉做污點證人仲嚟得切
任你禁住良心搵再多嘅錢
到頭來你都只能共享大灣區榮耀
日日飲地溝油年年中秋食假月餅

If we burn, you burn with us

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

除左支那、北韓、伊朗，其他國家都唔應該俾黑警入境